睇完杜sir rthk個訪問 真心尊敬呢個名導演對電影既執著同熱誠

仲要講左好多佢對後輩同香港既睇法 必睇

理大圍城佢都唔評論啦

我好奇點解台長唔ban呢個節目，睇漏眼?

點解要ban人地話要跟住個規則下創作

維緊穩喎最後都割左

我套戲冇政治含意

d人話有炸

真 咁都要ban咁冇野播到

杜sir咩顏色洗唔洗畫到出腸 仲拍緊戲搵食嫁大佬

佢一話燒山你即刻想抹黑佢好好笑

冇顏色專心拍戲

唔通話電影業死左咩

咁咪斷自己米路

係咪死左經過今日都知燒山有冇講錯啦

香港人係要睇人仆街先開心
如果佢評論左，比人封殺什至拉去坐監咁先啱？

有晒片 點抹黑？

唔通你覺得未死？

而家d人係咁 唔表態都比人屌到開花

你係咪燒山本人

如果係你比人影住上埋電視你敢唔敢講

我中立咩都聽
事實係拍敏感少少都有機會犯國安法
個標準冇人知點定？
咁點創作？？

呢條撚樣乜鳩大陸人都叫老師 專睇垃圾大陸節目